{"users":{"211-grand-montreal":[{"email_hash":"241a1635eadb21347420c98bc420ac9d","about":"Conseill\u00e8re donn\u00e9es ouvertes et innovation \r\n(LIUM)","capacity":"admin","name":"usculmi","created":"2021-04-28T18:35:18.468108","openid":null,"sysadmin":true,"activity_streams_email_notifications":true,"state":"active","number_of_edits":607,"display_name":"Miranda Sculthorp","fullname":"Miranda Sculthorp","id":"f5bd3d37-22aa-4925-87b6-38706efac70e","number_created_packages":13}],"agence-de-mobilite-durable":[],"bixi":[{"email_hash":"27f1abd6f908a4a1934d148c20d8ed1c","about":null,"capacity":"member","name":"blagoja-bozinovski-1257","created":"2023-03-09T11:58:35.637840","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":false,"state":"pending","number_of_edits":0,"display_name":"blagoja-bozinovski-1257","fullname":null,"id":"f992c5c9-a43e-4917-8202-d4836d194963","number_created_packages":0},{"email_hash":"03086d7b7794bedd8eb7163d2a1f2307","about":null,"capacity":"member","name":"petar-popovski-1689","created":"2023-03-09T11:57:12.517478","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":false,"state":"pending","number_of_edits":0,"display_name":"petar-popovski-1689","fullname":null,"id":"94b31b1e-00f4-4ec3-99c5-a45ac0bd2d38","number_created_packages":0}],"bureau-du-taxi-de-montreal":[{"email_hash":"41155676703baf549a909e0db7164bf1","about":"Adjointe de direction\r\nDirection g\u00e9n\u00e9rale\r\nLaboratoire d'innovation urbaine\r\n","capacity":"editor","name":"udufima","created":"2017-06-01T14:40:14.048653","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":true,"state":"active","number_of_edits":102,"display_name":"Maud Dufils","fullname":"Maud Dufils","id":"7e9946f7-75fc-4402-9a73-74df71572d3f","number_created_packages":0},{"email_hash":"cff6e5f00accbaec7683a7c176b53dfa","about":"","capacity":"admin","name":"udufove","created":"2016-07-25T11:08:33.933708","openid":null,"sysadmin":true,"activity_streams_email_notifications":true,"state":"active","number_of_edits":2815,"display_name":"V\u00e9ronique Dufort","fullname":"V\u00e9ronique Dufort","id":"593d50d0-ab31-4bea-a15c-9ddfb49238cd","number_created_packages":34},{"email_hash":"81c8788145df8103619724d8abf7d592","about":"Conseill\u00e8re en planification (Coordonnatrice DO)\r\n\r\nBureau de Taxi de Montr\u00e9al","capacity":"editor","name":"uthibki","created":"2017-09-08T14:28:55.269455","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":true,"state":"active","number_of_edits":0,"display_name":"Kim Thibault","fullname":"Kim Thibault","id":"5a3b5a9d-2301-4831-9c70-29a64ce99037","number_created_packages":0}],"societe-de-transport-de-montreal":[{"email_hash":"9d2232bd0ee95519fe481bcef42ec447","about":"","capacity":"admin","name":"ufort29","created":"2019-09-17T13:37:24.321119","openid":null,"sysadmin":true,"activity_streams_email_notifications":false,"state":"active","number_of_edits":2013,"display_name":"Philippe Fortin","fullname":"Philippe Fortin","id":"3d665093-f025-4144-8f55-3865a90ad015","number_created_packages":31}],"ville-de-montreal":[{"email_hash":"cd6518245ce3f8b92d0861dd7a623ff5","about":"","capacity":"admin","name":"apiclient","created":"2016-01-13T10:20:21.684643","openid":null,"sysadmin":true,"activity_streams_email_notifications":false,"state":"active","number_of_edits":1717,"display_name":"ApiClient","fullname":"ApiClient","id":"58a2b89e-280b-405b-8807-2614d258d25a","number_created_packages":121},{"email_hash":"8aa082b784ce605d2f2dfc957ce5b05d","about":"","capacity":"editor","name":"etienne-mimeault-3342","created":"2021-01-26T18:57:01.562341","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":true,"state":"active","number_of_edits":59,"display_name":"\u00c9tienne Mimeault","fullname":"\u00c9tienne Mimeault","id":"0e431d84-3bd9-42c1-9e3f-7d008cdae3a4","number_created_packages":1},{"email_hash":"fedd4f336f48adeb6c0c176da9831429","about":"","capacity":"editor","name":"geomatique","created":"2018-05-08T16:47:55.417448","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":true,"state":"active","number_of_edits":4151,"display_name":"Division de la g\u00e9omatique","fullname":"Division de la g\u00e9omatique","id":"d5bc85d7-1c25-44f6-9ea5-60f6fc35d0a0","number_created_packages":3},{"email_hash":"61d42708a46092f133a8dae0b1fe9578","about":"","capacity":"editor","name":"guillaumecouture","created":"2016-02-09T16:06:19.456547","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":false,"state":"active","number_of_edits":48,"display_name":"Guillaume Couture","fullname":"Guillaume Couture","id":"2d0da11a-ecb2-486c-94fa-cd69ce64935c","number_created_packages":1},{"email_hash":"69127d4f8a77947c6bd2c76a71c8031e","about":null,"capacity":"editor","name":"julie-desmeules-6003","created":"2021-10-27T15:30:08.215836","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":false,"state":"pending","number_of_edits":0,"display_name":"julie-desmeules-6003","fullname":null,"id":"c96f42b2-c0ea-42b9-b207-9fdebf984194","number_created_packages":0},{"email_hash":"916e9d9a7675e6d5df750e3a5f249508","about":null,"capacity":"editor","name":"keven-st-pierre-3098","created":"2020-12-10T15:23:06.864874","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":false,"state":"active","number_of_edits":3,"display_name":"keven-st-pierre-3098","fullname":null,"id":"eca38433-3256-42e0-b8c2-004dd1c91ae2","number_created_packages":0},{"email_hash":"0d0bf6ee3aabd769957d41875783f588","about":null,"capacity":"editor","name":"patrick-bergeron-9368","created":"2022-05-09T12:20:22.690513","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":false,"state":"pending","number_of_edits":0,"display_name":"patrick-bergeron-9368","fullname":null,"id":"682b8ab9-8c5d-4ac3-a722-d8596892dd4c","number_created_packages":0},{"email_hash":"484551e3b94381598ae69cc82b913700","about":null,"capacity":"member","name":"philippe-fortin-1-7777","created":"2023-01-31T16:56:30.676299","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":false,"state":"pending","number_of_edits":0,"display_name":"philippe-fortin-1-7777","fullname":null,"id":"a2dd378f-816e-433c-9444-71e839d67121","number_created_packages":0},{"email_hash":"6bb9a640624ebe6ec993906b90e2afd4","about":"Titre :\tConseiller(ere) en planification\r\nUnit\u00e9 administrative :\t\r\n02\t - \tDirection G\u00e9n\u00e9rale\r\n08\t - \tDirection G\u00e9n\u00e9rale Adjointe \u00c0 La Qualit\u00e9 De Vie\r\n02\t - \tBureau Du D\u00e9veloppement Durable","capacity":"editor","name":"uadamth","created":"2018-12-19T10:51:18.008427","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":true,"state":"active","number_of_edits":0,"display_name":"Thomas Adam","fullname":"Thomas Adam","id":"c9b48bb4-567b-4553-963a-44ab4ed0927e","number_created_packages":0},{"email_hash":"f75117f77a764f7c7143763d1b49fc31","about":"Service des technologies de l'information\r\n\u00c9quipe Gestion du territoire\r\nAnalyste d'affaire pour SMVT","capacity":"editor","name":"uaitnra","created":"2017-01-11T15:54:09.207995","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":true,"state":"active","number_of_edits":0,"display_name":"Radouane Ait Nani","fullname":"Radouane Ait Nani","id":"2725af80-218f-4b29-a4a6-025051a09042","number_created_packages":0},{"email_hash":"69fbcc9f744b162dc681ed7d8821fcef","about":"Architecte de solutions TI - Donn\u00e9es (Scientifique de donn\u00e9es)\r\n\u00c9quipe BI","capacity":"editor","name":"ualla6i","created":"2017-05-25T11:40:59.314801","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":true,"state":"pending","number_of_edits":0,"display_name":"Yannick Allard","fullname":"Yannick Allard","id":"9af52b82-acf9-4699-801c-1d7a4010427e","number_created_packages":0},{"email_hash":"1a5ff1be5f6de5b7c6e49637e4d62cc0","about":"","capacity":"editor","name":"uarcher","created":"2020-07-08T19:35:44.141104","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":false,"state":"active","number_of_edits":24,"display_name":"Eric Archambault","fullname":"Eric Archambault","id":"6760024e-9ed5-42c8-bf31-cb5aa8153565","number_created_packages":0},{"email_hash":"b5b58d091db3790a0a9be36e7e43eaa9","about":"Direction g\u00e9n\u00e9rale\r\nBureau de l'exp\u00e9rience client","capacity":"editor","name":"uaucoro","created":"2017-04-12T09:19:34.253414","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":true,"state":"active","number_of_edits":28,"display_name":"Robert Aucoin","fullname":"Robert Aucoin","id":"19e42cc5-93b5-4777-b37d-06918732b9d9","number_created_packages":1},{"email_hash":"9f6148cc349b797e5742abaef75d145f","about":"Ing\u00e9nieur\r\nInnovations et mobilit\u00e9\r\nDivision de l\u2019exploitation du r\u00e9seau art\u00e9riel\r\nDirection des transports\r\nService des infrastructures, de la voirie et des transports\r\n\r\n","capacity":"editor","name":"uaudeol","created":"2017-09-06T11:48:36.779842","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":true,"state":"active","number_of_edits":12,"display_name":"Olivier Audet","fullname":"Olivier Audet","id":"1a65c0dd-05ea-4468-a835-e91a2a6fad30","number_created_packages":0},{"email_hash":"ab92e742fd36e059c255f91a325b34a4","about":"","capacity":"editor","name":"ubala91","created":"2022-01-12T16:36:12.566294","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":false,"state":"active","number_of_edits":0,"display_name":"ubala91","fullname":"","id":"24c9906f-a1a2-4516-a701-72210eb78077","number_created_packages":0},{"email_hash":"ab28b4045ce72caa9ca1ed5c63fe8e0a","about":"","capacity":"editor","name":"ubanvna","created":"2016-10-12T14:05:33.493569","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":true,"state":"active","number_of_edits":378,"display_name":"Nadia Banville","fullname":"Nadia Banville","id":"5927a199-9e57-43a8-a430-0addcdfaa413","number_created_packages":9},{"email_hash":"8ccedc47f2d3bc3b64051a4c461e7480","about":"Agente de recherche - sp\u00e9cialis\u00e9e en bases de donn\u00e9es \u00e0 r\u00e9f\u00e9rences spatiales","capacity":"editor","name":"ubari98","created":"2016-01-27T13:23:10.329002","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":false,"state":"active","number_of_edits":35,"display_name":"Annick Bariteau","fullname":"Annick Bariteau","id":"080f925a-08da-4acb-9215-5eccfba803ec","number_created_packages":1},{"email_hash":"19d708ea22c6f59038a796fc6d8f9f9c","about":"","capacity":"editor","name":"ubarsan","created":"2016-01-27T13:23:10.517666","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":false,"state":"active","number_of_edits":0,"display_name":"Annick Barsalou","fullname":"Annick Barsalou","id":"726f0345-29fa-46db-a561-72e937b86d8a","number_created_packages":0},{"email_hash":"5bcc4ad302bea8e278c9c84a6219c2bb","about":"Responsable donn\u00e9es g\u00e9omatiques (voirie, g\u00e9obase, ...)\r\nUnit\u00e9 administrative :\t\r\n28\t - \tSERV. DES INFRASTRUCTURES, De La Voirie Et Des Transports\r\n03\t - \tDirection Des Infrastructures\r\n05\t - \tDivision De La G\u00e9omatique\r\n03\t - \tSection Inventaire Des Infr. - Arpentage De Localisation","capacity":"editor","name":"ubech99","created":"2018-08-14T14:35:50.787231","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":false,"state":"active","number_of_edits":163,"display_name":"Suran Bechir","fullname":"Suran Bechir","id":"aed80b8b-1092-4eef-b6ef-803a2f387c93","number_created_packages":4},{"email_hash":"ed2afcde16db53ba975dbf2aa1a9e5c5","about":"","capacity":"editor","name":"ubednni","created":"2016-01-27T13:28:14.196894","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":false,"state":"active","number_of_edits":25,"display_name":"Nicolas Bednarz","fullname":"Nicolas Bednarz","id":"6133d25f-3239-4eb7-9503-2b6e1d836aaf","number_created_packages":1},{"email_hash":"35dfd95eee9cc07d4391c9a7106a824b","about":"Analyste d'affaire BI","capacity":"editor","name":"ubelghi","created":"2021-04-28T18:30:46.091167","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":true,"state":"active","number_of_edits":17,"display_name":"Hichem Belghit","fullname":"Hichem Belghit","id":"bb252a18-26ee-4536-9600-7d6e474664a6","number_created_packages":1},{"email_hash":"756edc48df4f495a3499d9fe316c62e4","about":"analyste en gestion de documents & archives \r\nSERVICE DU GREFFE","capacity":"editor","name":"uberg7r","created":"2021-03-29T18:43:28.366769","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":true,"state":"active","number_of_edits":1,"display_name":"\u00c9ric Bergeron","fullname":"\u00c9ric Bergeron","id":"e5acdcb6-7e1c-4719-ad22-03851200d0ac","number_created_packages":0},{"email_hash":"2acc5e052454468eb450acddaa6048c8","about":"D\u00e9veloppement \u00e9conomique","capacity":"editor","name":"ubergvr","created":"2017-12-12T16:10:17.644573","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":true,"state":"pending","number_of_edits":0,"display_name":"Patrick Bergeron","fullname":"Patrick Bergeron","id":"2ecd2d34-5b4f-43dd-8f94-443e0ee963df","number_created_packages":0},{"email_hash":"004020133e5f857b366d0f112e707fc2","about":"Service des technologies de l'information\r\nGestion du territoire\r\nAnalyste d'affaire - Volet syst\u00e8me Environnement","capacity":"editor","name":"ublai9f","created":"2016-12-19T15:57:14.200835","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":true,"state":"active","number_of_edits":0,"display_name":"Jean-Fran\u00e7ois Blais","fullname":"Jean-Fran\u00e7ois Blais","id":"98e508c3-69ad-4925-b1e5-024431c7cd55","number_created_packages":0},{"email_hash":"bf69163385f2eafa73f80a407a144cca","about":"","capacity":"editor","name":"ublou9q","created":"2016-02-04T10:01:56.453309","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":false,"state":"active","number_of_edits":2,"display_name":"Fran\u00e7ois Blouin","fullname":"Fran\u00e7ois Blouin","id":"6c530da2-e1c8-42b1-9c47-834475b32917","number_created_packages":0},{"email_hash":"62f51f9b42e3e1b3b1a61564997a1364","about":null,"capacity":"editor","name":"uboiswv","created":"2016-03-30T08:27:49.500160","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":false,"state":"active","number_of_edits":0,"display_name":"Christian Boisvert","fullname":"Christian Boisvert","id":"9565599a-8dcb-4c5e-a3f0-468e5dccca4d","number_created_packages":0},{"email_hash":"bc58670ca6c03f92e3da5b2b986e7b5d","about":"","capacity":"editor","name":"ubrisxb","created":"2016-01-27T13:24:13.281917","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":false,"state":"active","number_of_edits":0,"display_name":"Jean-Fran\u00e7ois Brisson","fullname":"Jean-Fran\u00e7ois Brisson","id":"258ee106-99f1-4771-ba99-9771b3114498","number_created_packages":0},{"email_hash":"29fb935acd0e05ac59cfbb0170174fe0","about":"Chef de division - gestion des actifs\r\nResponsable donn\u00e9es auscultation chauss\u00e9e\r\n\r\nSERV. DES INFRASTRUCTURES, De La Voirie Et Des Transports, Direction Des Transports,  Division De La Gestion Des Actifs","capacity":"editor","name":"ucarr7x","created":"2017-02-15T12:46:12.752756","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":true,"state":"active","number_of_edits":2,"display_name":"Jean Carrier","fullname":"Jean Carrier","id":"098e8ac2-c230-493f-a3a4-12fc4ec08f26","number_created_packages":0},{"email_hash":"f4a673653bdfa6f789f92320ed072cf0","about":"Ing\u00e9nieur - Service de l'eau (DGSRE)\r\nResponsable donn\u00e9es plan d'intervention r\u00e9seaux\/voirie","capacity":"editor","name":"uchacne","created":"2017-05-01T14:42:10.527188","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":true,"state":"pending","number_of_edits":0,"display_name":"Nestor Chacon","fullname":"Nestor Chacon","id":"b5961d79-2473-4bce-8dd8-f4d6edfa0065","number_created_packages":0},{"email_hash":"6be6930c28edba818c3b66726bc5cac3","about":"","capacity":"editor","name":"ucham7q","created":"2016-01-27T13:28:13.689761","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":false,"state":"active","number_of_edits":320,"display_name":"Nadine Champagne","fullname":"Nadine Champagne","id":"a77a0d3f-bf69-4d8c-a0ae-1fc5c4d1c964","number_created_packages":7},{"email_hash":"773d91dddcb9fc3f389254264fc74a29","about":"","capacity":"editor","name":"ucharhq","created":"2016-11-03T13:56:13.092954","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":true,"state":"active","number_of_edits":60,"display_name":"St\u00e9phane Charbonneau","fullname":"St\u00e9phane Charbonneau","id":"98a1ea4f-3150-4afc-9ebd-85c8066bdde7","number_created_packages":0},{"email_hash":"e875b407a8478e42638610059d2c0f10","about":"","capacity":"editor","name":"ucharm8","created":"2016-09-29T10:39:17.456098","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":true,"state":"active","number_of_edits":69,"display_name":"Alain Charron","fullname":"Alain Charron","id":"d46391f2-5fb6-4adf-a7fb-492169e1533b","number_created_packages":7},{"email_hash":"bdd61a0b22ae4ad0595de6a21b2d9bdb","about":"onseiller(ere) en planification\r\nUnit\u00e9 administrative :\t\r\n28\t - \tService Des Infrastructures Du R\u00e9seau Routier\r\n09\t - \tDirection Gestion Du Portefeuille De Projets\r\n05\t - \tDivision De La G\u00e9omatique\r\n03\t - \tSection G\u00e9nie G\u00e9omatique Et Arpentage D Inventaires\r\n","capacity":"editor","name":"uchik98","created":"2019-05-29T14:37:16.318361","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":true,"state":"active","number_of_edits":2,"display_name":"Marc Chikhani","fullname":"Marc Chikhani","id":"258d7b71-c315-4ebd-ba90-9b5e4b56640e","number_created_packages":0},{"email_hash":"5df5cffb51ddcc9af0d5e403a734d59f","about":"","capacity":"editor","name":"ucout71","created":"2016-01-22T10:25:32.151071","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":false,"state":"active","number_of_edits":0,"display_name":"Julia Couture","fullname":"Julia Couture","id":"4a124b6c-d620-4c00-afd0-823b191d9cc6","number_created_packages":4},{"email_hash":"d971c13ef8fd439b6b6081612d54ebed","about":"Agente de recherche\r\nDivision de la planification des strat\u00e9gies r\u00e9sidentielles\r\nService de l'habitation\r\nVille de Montr\u00e9al\r\n","capacity":"editor","name":"udanfga","created":"2019-04-01T15:49:09.242999","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":true,"state":"active","number_of_edits":5,"display_name":"Gabrielle Danford-Dussault","fullname":"Gabrielle Danford-Dussault","id":"b696eb5e-4a60-4a6f-bcbe-268234502069","number_created_packages":0},{"email_hash":"a3f0270b842f7fc3321d6045b49463f7","about":"Service des grands parcs, du verdissement et du Mont-Royal\r\nResponsable du bilan sur la foresterie urbaine","capacity":"editor","name":"udani95","created":"2016-07-12T08:51:43.965787","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":true,"state":"active","number_of_edits":0,"display_name":"Anthony Daniel","fullname":"Anthony Daniel","id":"9ca34141-eafc-43fd-abb0-eab0962fc1a1","number_created_packages":0},{"email_hash":"1eecfeb22f73bd9fe473e9577e02020b","about":"","capacity":"editor","name":"udegoli","created":"2016-01-27T13:52:52.741442","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":false,"state":"active","number_of_edits":0,"display_name":"Lionel Degoud","fullname":"Lionel Degoud","id":"b1878e0c-4678-41fc-b05b-88a8a5b18a10","number_created_packages":0},{"email_hash":"01d0b3717a9a60e235767ba317a364f4","about":"","capacity":"editor","name":"udela8x","created":"2022-01-13T19:15:52.735450","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":true,"state":"active","number_of_edits":7,"display_name":"Laurence Delage","fullname":"Laurence Delage","id":"a45fb2cf-6c84-409e-af26-c38eed3b5502","number_created_packages":0},{"email_hash":"45c53b6316f2c0e6649200899544792b","about":"Ingenieur(e)\r\nUnit\u00e9 administrative :\t\r\n28\t - \tSERV. DES INFRASTRUCTURES, De La Voirie Et Des Transports\r\n03\t - \tDirection Des Infrastructures\r\n05\t - \tDivision De La G\u00e9omatique\r\n03\t - \tSection Inventaire Des Infr. Et Arpentage De Construction","capacity":"editor","name":"udere98","created":"2017-11-06T11:45:36.605893","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":true,"state":"active","number_of_edits":423,"display_name":"Mario De Repentigny","fullname":"Mario De Repentigny","id":"e885b1f9-ae0e-40ae-b0e3-63d99d660d77","number_created_packages":0},{"email_hash":"0297be5542c67c8ae80a16c28f05fc37","about":"","capacity":"editor","name":"udergal","created":"2016-11-02T13:58:34.066233","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":true,"state":"active","number_of_edits":37,"display_name":"Alec Derghazarian","fullname":"Alec Derghazarian","id":"770986bc-8ceb-4de8-8f31-83d147905348","number_created_packages":1},{"email_hash":"548124f32800486418621c9cbc03d13d","about":"Service de l'environnement - GMR\r\nAgent technique en environnement","capacity":"editor","name":"udesj9g","created":"2017-05-18T10:20:00.748140","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":true,"state":"active","number_of_edits":7,"display_name":"Andr\u00e9 D Desjardins","fullname":"Andr\u00e9 D Desjardins","id":"09f471cf-8959-4e76-89d1-b84306e46fe0","number_created_packages":0},{"email_hash":"60b1474c862b9d8018013079556ef59d","about":"Professionnel - Service de l'eau (DGSRE)\r\nResponsable donn\u00e9es - projet d'optimisation de la pression sur le r\u00e9seau d'eau","capacity":"editor","name":"udesr6p","created":"2017-05-01T14:47:32.273603","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":true,"state":"pending","number_of_edits":0,"display_name":"Steve Desrochers","fullname":"Steve Desrochers","id":"65ef8670-c396-495c-9b6b-2f8f959eb64b","number_created_packages":0},{"email_hash":"9403e406daeb176f11840fafd625f1de","about":"","capacity":"editor","name":"udesrxf","created":"2016-01-27T13:24:11.428754","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":false,"state":"active","number_of_edits":0,"display_name":"Francis Desrosiers-Couture","fullname":"Francis Desrosiers-Couture","id":"9f920275-fdf1-48c6-af8a-57ea83ecea81","number_created_packages":0},{"email_hash":"320ed1054a550a3d471219fe16198a20","about":"","capacity":"editor","name":"udessch","created":"2018-11-11T22:21:37.244892","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":false,"state":"active","number_of_edits":5,"display_name":"Chantal DESSUREAULT","fullname":"Chantal DESSUREAULT","id":"f38c31fc-532d-47ba-b8b3-732153f1555b","number_created_packages":0},{"email_hash":"f1c99f30ec0c9b004417fae1e8b6285e","about":"Ambassadeur des donn\u00e9es ouvertes pour le Service de Police de la Ville de Montr\u00e9al","capacity":"editor","name":"udieucl","created":"2021-10-27T15:28:25.739055","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":false,"state":"active","number_of_edits":0,"display_name":"Clermont Dieuconserve","fullname":"Clermont Dieuconserve","id":"1c7f282b-ffb2-4ffc-bef9-2cc11491d80f","number_created_packages":0},{"email_hash":"8944fada1d9725d28479efb2c9eb6db6","about":"Service des technologies de l'information\r\nGestion du territoire\r\nAnalyste d'affaire","capacity":"editor","name":"udionzp","created":"2016-12-19T15:43:27.780126","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":true,"state":"active","number_of_edits":0,"display_name":"Robin Dionne","fullname":"Robin Dionne","id":"811a21a3-bc28-43e5-84ac-eee787676f91","number_created_packages":0},{"email_hash":"12ffedd0bef39bd6b5077db450fc8035","about":"Division communications - Service aux citoyens, services institutionnels et communications internes\r\nService de l'exp\u00e9rience citoyenne et des communications","capacity":"editor","name":"udjebmi","created":"2021-04-27T18:30:48.986894","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":true,"state":"pending","number_of_edits":0,"display_name":"Miriam Djebbar","fullname":"Miriam Djebbar","id":"3ef23632-d788-4bdb-aa21-3c6cb993c822","number_created_packages":0},{"email_hash":"41155676703baf549a909e0db7164bf1","about":"Adjointe de direction\r\nDirection g\u00e9n\u00e9rale\r\nLaboratoire d'innovation urbaine\r\n","capacity":"editor","name":"udufima","created":"2017-06-01T14:40:14.048653","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":true,"state":"active","number_of_edits":102,"display_name":"Maud Dufils","fullname":"Maud Dufils","id":"7e9946f7-75fc-4402-9a73-74df71572d3f","number_created_packages":0},{"email_hash":"cff6e5f00accbaec7683a7c176b53dfa","about":"","capacity":"admin","name":"udufove","created":"2016-07-25T11:08:33.933708","openid":null,"sysadmin":true,"activity_streams_email_notifications":true,"state":"active","number_of_edits":2815,"display_name":"V\u00e9ronique Dufort","fullname":"V\u00e9ronique Dufort","id":"593d50d0-ab31-4bea-a15c-9ddfb49238cd","number_created_packages":34},{"email_hash":"3c6b2ed250ae14ae6fdba89a16b76354","about":"SMVT - Direction de l'urbanisme - Division du patrimoine\r\nConseiller en am\u00e9nagement\r\n","capacity":"editor","name":"udufoyl","created":"2017-01-13T13:36:41.459429","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":true,"state":"active","number_of_edits":0,"display_name":"Dominic Duford","fullname":"Dominic Duford","id":"d381e8b0-f937-45c2-8e64-3a7cec0588bf","number_created_packages":0},{"email_hash":"e87b865c6e2eb8119dbba552c7655f8e","about":"Agent de recherche (g\u00e9omatique et urbanisme)\r\nService de l'urbanisme et de la mobilit\u00e9","capacity":"editor","name":"udupl99","created":"2016-01-27T13:52:01.452532","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":false,"state":"active","number_of_edits":157,"display_name":"Marco Duplessis","fullname":"Marco Duplessis","id":"0e0a9276-979e-4436-b9a2-4279c5d634cf","number_created_packages":7},{"email_hash":"d238f7a264f937e55252d388993febcc","about":"Charge(e) de projets principal(e) ti\r\n\u00c9quipe BI","capacity":"editor","name":"uferr9e","created":"2017-07-31T16:43:08.302779","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":true,"state":"active","number_of_edits":1,"display_name":"Anthony Ferrarini","fullname":"Anthony Ferrarini","id":"f1483a19-d18c-486f-ba9e-50d8233d32ef","number_created_packages":0},{"email_hash":"e924dfbf15c70bbdf825bc2902fc6c43","about":"","capacity":"editor","name":"ufertsa","created":"2022-06-28T15:28:32.692279","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":false,"state":"active","number_of_edits":5,"display_name":"Samir Fertas","fullname":"Samir Fertas","id":"e08fa75b-e3e5-4b66-a2f1-600e5cb6de80","number_created_packages":0},{"email_hash":"f7962978b2c3a0daff56dae07fdcccf4","about":null,"capacity":"editor","name":"ufleuca","created":"2016-02-08T10:47:28.540423","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":false,"state":"active","number_of_edits":0,"display_name":"Carole Fleury","fullname":"Carole Fleury","id":"7d3b3f33-0625-410b-8988-79c44c783530","number_created_packages":0},{"email_hash":"9d2232bd0ee95519fe481bcef42ec447","about":"","capacity":"admin","name":"ufort29","created":"2019-09-17T13:37:24.321119","openid":null,"sysadmin":true,"activity_streams_email_notifications":false,"state":"active","number_of_edits":2013,"display_name":"Philippe Fortin","fullname":"Philippe Fortin","id":"3d665093-f025-4144-8f55-3865a90ad015","number_created_packages":31},{"email_hash":"2af6a155c4ac75f11658be46e901c44a","about":"Conseill\u00e8re, direction des biblioth\u00e8ques","capacity":"editor","name":"ufort6t","created":"2021-08-23T14:05:21.227979","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":false,"state":"active","number_of_edits":0,"display_name":"Julie Fortin","fullname":"Julie Fortin","id":"87e5f58f-9106-4ab1-b288-53929c0d48fd","number_created_packages":0},{"email_hash":"32861ab21dee981a3c0c933e8eabb5e0","about":"","capacity":"editor","name":"ufourfa","created":"2017-01-30T16:21:42.141062","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":true,"state":"active","number_of_edits":5,"display_name":"Farah Fouron","fullname":"Farah Fouron","id":"e1d8537b-4e40-4114-9462-4587cb4e9dae","number_created_packages":0},{"email_hash":"bc16cc98cb5ef097574b3c0e5658fed0","about":"","capacity":"editor","name":"ugagn2p","created":"2017-06-16T15:41:46.962051","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":true,"state":"active","number_of_edits":0,"display_name":"Marie-Eve Gagn\u00e9","fullname":"Marie-Eve Gagn\u00e9","id":"7140a357-af29-41d9-8085-8394429bce7c","number_created_packages":0},{"email_hash":"5a3e50fee0b2783385f2220c074f76e0","about":null,"capacity":"editor","name":"ugignsi","created":"2016-06-07T14:14:00.720742","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":false,"state":"active","number_of_edits":338,"display_name":"Simon Gignac","fullname":"Simon Gignac","id":"0f13270c-967e-4c94-a4e1-94283355a035","number_created_packages":5},{"email_hash":"884462416fd46b8cd438752dd04e6928","about":"Fabrice Godefroy\r\nChef de section - R\u00e9seau de surveillance de la qualit\u00e9 de l'air (RSQA)\r\n\r\nService de l'environnement\r\nDivision du contr\u00f4le des rejets et suivi environnemental\r\n827, boul. Cr\u00e9mazie Est, bureau 302\r\nMontr\u00e9al (Qu\u00e9bec) H2M 2T8 \r\n","capacity":"editor","name":"ugodefa","created":"2021-02-17T14:17:45.465902","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":true,"state":"active","number_of_edits":20,"display_name":"Fabrice Godefroy","fullname":"Fabrice Godefroy","id":"04eab897-bef3-4704-b901-0802b28192c2","number_created_packages":2},{"email_hash":"fabde086bdafc8e560c96759c983c750","about":"","capacity":"editor","name":"uhachno","created":"2016-09-26T13:12:08.360220","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":true,"state":"active","number_of_edits":0,"display_name":"Normand Hachey","fullname":"Normand Hachey","id":"303d0f4d-c40e-4c51-9f4c-9200fe7a9a2d","number_created_packages":0},{"email_hash":"72c824e3b0f045ab0812faef88fced12","about":"","capacity":"admin","name":"uhame68","created":"2022-08-29T19:38:58.084113","openid":null,"sysadmin":true,"activity_streams_email_notifications":false,"state":"active","number_of_edits":296,"display_name":"Alexis Hamel","fullname":"Alexis Hamel","id":"9b89b805-6fd6-4a7c-b21b-276ab52b3a17","number_created_packages":1},{"email_hash":"9bc03a4d4fbbe3b4e28d2cbc4d82ee85","about":"","capacity":"editor","name":"ukamifa","created":"2023-02-06T14:32:50.145827","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":false,"state":"active","number_of_edits":7,"display_name":"Fabrice Kamion","fullname":"Fabrice Kamion","id":"e0a1fdee-c723-44b4-80f9-6fce6c1f0ef8","number_created_packages":0},{"email_hash":"f7e11d980ab8222953598cd05aad96fc","about":"","capacity":"editor","name":"ulabe78","created":"2017-03-08T14:57:29.171532","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":true,"state":"active","number_of_edits":0,"display_name":"Claire Labelle","fullname":"Claire Labelle","id":"3d103f01-bb40-4096-bf88-fa15670f57b9","number_created_packages":0},{"email_hash":"b9e75d03d9e4fefa55c2619217e82c53","about":"Developpeur\/Concepteur principal - \u00c9quipe BI","capacity":"admin","name":"ulachub","created":"2017-03-08T15:48:35.115746","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":true,"state":"active","number_of_edits":0,"display_name":"Ubald Lachance","fullname":"Ubald Lachance","id":"3c70d41d-1386-4481-89d3-e4cfb21f5117","number_created_packages":0},{"email_hash":"8ee7b778904d0c253d10a9283367f022","about":"Ing\u00e9nieur - Service de l'eau (DGSRE)\r\nResponsable donn\u00e9es compteurs d'eau","capacity":"editor","name":"ulacr9h","created":"2017-05-01T14:32:16.577520","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":true,"state":"active","number_of_edits":0,"display_name":"R\u00e9mi Lacroix","fullname":"R\u00e9mi Lacroix","id":"fbb2237a-06af-4c08-a669-ce73acbeb4c4","number_created_packages":0},{"email_hash":"677253a7590ecb2b9be93e81504049a1","about":"","capacity":"editor","name":"ulangwx","created":"2017-01-30T16:23:01.102214","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":true,"state":"pending","number_of_edits":0,"display_name":"Chantal Langelier","fullname":"Chantal Langelier","id":"26b7ae6d-c1f3-430b-b72f-c18dfbbb1ba6","number_created_packages":0},{"email_hash":"9333d1edd87fb7c6473be51b9c370b02","about":"","capacity":"editor","name":"ulapi8i","created":"2022-05-09T12:20:12.691807","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":false,"state":"active","number_of_edits":0,"display_name":"ulapi8i","fullname":"","id":"2e03e33a-21cf-4cef-82cc-22be795b0335","number_created_packages":0},{"email_hash":"e36ace090c27fea480cfd91d3efb96ec","about":"SMVT - Direction de l'urbanisme\r\n","capacity":"editor","name":"ulave9w","created":"2017-01-13T13:43:43.700124","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":true,"state":"active","number_of_edits":0,"display_name":"Marie-Genevi\u00e8ve Lavergne","fullname":"Marie-Genevi\u00e8ve Lavergne","id":"356c2be5-60b4-41da-bed5-172013d6a36e","number_created_packages":0},{"email_hash":"b9d3535a2b8bafdcb76886ea8d666852","about":"c\/d gestion documentaire et archives \u2022 SERVICE DU GREFFE","capacity":"editor","name":"ulebezr","created":"2021-03-29T18:50:37.332449","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":true,"state":"active","number_of_edits":0,"display_name":"Marc Lebel","fullname":"Marc Lebel","id":"25fa7faf-9733-4259-84cb-9b4cb17d20aa","number_created_packages":0},{"email_hash":"b8b4b80f057c1808855524addffc1553","about":"Service de l'environnement - Coordonnatrice","capacity":"member","name":"ulecl7r","created":"2021-05-17T19:50:05.962163","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":true,"state":"active","number_of_edits":0,"display_name":"Caroline-Sophie Leclerc","fullname":"Caroline-Sophie Leclerc","id":"27414923-c941-4913-a3a5-f4837ea89b6b","number_created_packages":0},{"email_hash":"ec4a9e2ef835e505b0a3ddcc3c0e473c","about":"Agente de recherche Service de lenvironnement","capacity":"editor","name":"umallra","created":"2016-01-27T13:33:09.446791","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":false,"state":"active","number_of_edits":14,"display_name":"Rachel Mallet","fullname":"Rachel Mallet","id":"415f5a01-246e-41cf-bf9c-9e6c910b9018","number_created_packages":0},{"email_hash":"4c6198bcc969b927d3b67cef85129c21","about":"Chef de division, Inspection des aliments","capacity":"editor","name":"umantmy","created":"2016-01-27T13:28:13.302978","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":false,"state":"active","number_of_edits":120,"display_name":"Myrta MANTZAVRAKOS","fullname":"Myrta MANTZAVRAKOS","id":"e92a78df-ffcd-4c15-b813-5ec90ca3da92","number_created_packages":0},{"email_hash":"66873204628721002492f70887b424f4","about":"","capacity":"editor","name":"umariiv","created":"2021-08-23T14:05:44.278343","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":false,"state":"active","number_of_edits":0,"display_name":"Ivan Marinov","fullname":"Ivan Marinov","id":"669ed850-6ed0-470d-9520-111f990e5a48","number_created_packages":0},{"email_hash":"f686f4849a7ebf1cc70e00e5435f46a1","about":"","capacity":"editor","name":"umelaso","created":"2021-02-17T14:18:30.387577","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":true,"state":"pending","number_of_edits":0,"display_name":"Sonia Melancon","fullname":"Sonia Melancon","id":"1a897ea1-8811-4fb4-8c2c-5fac43831fc9","number_created_packages":0},{"email_hash":"5bf9a148af5702eb88375f1064e025a0","about":"","capacity":"editor","name":"umendge","created":"2022-07-28T20:11:51.109600","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":false,"state":"active","number_of_edits":14,"display_name":"german-mendez","fullname":"german-mendez","id":"7faa8a5c-cc3b-47fe-ae31-a3b458de3e8b","number_created_packages":0},{"email_hash":"6d699d0fdb7a28164ce0d0961b50f4d5","about":null,"capacity":"editor","name":"umillzh","created":"2016-04-06T07:58:53.654827","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":false,"state":"active","number_of_edits":9,"display_name":"Julie Millette","fullname":"Julie Millette","id":"09b344a7-885d-43a8-a945-9b3c2af258c3","number_created_packages":1},{"email_hash":"d8d67fd9f5b01701d9374db4a9a7a670","about":"","capacity":"editor","name":"umoha96","created":"2020-09-09T14:03:00.409473","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":true,"state":"active","number_of_edits":3,"display_name":"Nabila Moharabi","fullname":"Nabila Moharabi","id":"b70ad578-fa3f-4805-bc00-9e71be33087e","number_created_packages":0},{"email_hash":"6fc8585ec239186c1a1636a4eef23fcd","about":"Arpenteur-g\u00e9om\u00e8tre chef d'\u00e9quipe \r\n\r\n\u00c9quipe de la  g\u00e9od\u00e9sie, cartographie et de l'inventaire de la voirie \r\nSection de l'arpentage et de la repr\u00e9sentation du territoire \r\nDivision de la g\u00e9omatique \r\nDirection de la gestion du portefeuille de projets \r\nService des infrastructures du r\u00e9seau routier \r\nVille de Montr\u00e9al \r\n\r\nrmongeau@ville.montreal.qc.ca \r\nt\u00e9l\u00e9phone : 514-872-2721 \r\ncellulaire : 514-966-7723 \r\n\r\nReconnu par le programme de la grande expertise des \r\nprofessionnels scientifiques de la Ville de Montr\u00e9al \r\nFacebook 3DOK MTL ","capacity":"editor","name":"umongzw","created":"2019-09-13T10:19:00.822507","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":true,"state":"pending","number_of_edits":0,"display_name":"Richard Mongeau","fullname":"Richard Mongeau","id":"0f6a4fb7-1ecc-4dc9-af7d-4dae51c930d9","number_created_packages":0},{"email_hash":"ab36ea259d2bf5ad15a3e7185d5f143f","about":"","capacity":"editor","name":"undoujo","created":"2016-01-27T13:28:13.915868","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":true,"state":"active","number_of_edits":6,"display_name":"Jos\u00e9phine Waline Ndour","fullname":"Jos\u00e9phine Waline Ndour","id":"36d2d654-849e-4bee-afc9-a20930d47361","number_created_packages":0},{"email_hash":"b4582539551c091dc79773f07e43586c","about":"","capacity":"editor","name":"unguy6j","created":"2023-02-07T20:36:35.318494","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":false,"state":"active","number_of_edits":21,"display_name":"Nam Nguyen","fullname":"Nam Nguyen","id":"a1798a33-eeb1-4160-98ea-a9d4b9636654","number_created_packages":0},{"email_hash":"c2b002123641c1ae29a51c9d191ec456","about":"Analyste en gestion des documents au service incendie de Montr\u00e9al (SIM)","capacity":"editor","name":"unichzy","created":"2016-01-27T13:49:00.959857","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":false,"state":"active","number_of_edits":36,"display_name":"Jean-Mathieu Nichols","fullname":"Jean-Mathieu Nichols","id":"6cd1765b-aecc-438e-b4e1-783a1b2f6fb2","number_created_packages":0},{"email_hash":"72d2ee5a744c007a5522265e5f311ac1","about":"Conseiller en planification, responsable des informations concernant la circulation des camions\r\n\r\nService de l'urbanisme et de la mobilit\u00e9\r\nDirection de la planification et mise en valeur du territoire\r\nDivision de la planification des r\u00e9seaux et programmation des am\u00e9nagements\r\n\r\n","capacity":"editor","name":"unirozz","created":"2017-02-13T13:36:20.814817","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":false,"state":"active","number_of_edits":18,"display_name":"Fran\u00e7ois Niro","fullname":"Fran\u00e7ois Niro","id":"277b9380-a83a-4a44-b36f-fd59b1f4480d","number_created_packages":0},{"email_hash":"3b3a63ba9daef38b75fa9b7000143369","about":"","capacity":"editor","name":"uouchyo","created":"2016-11-28T14:55:23.222086","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":true,"state":"active","number_of_edits":0,"display_name":"Youcef Ouchenir","fullname":"Youcef Ouchenir","id":"f9202343-2a33-4f0a-ac11-dfe7468bacef","number_created_packages":0},{"email_hash":"8c48bfc1cb6c189023f882c9d8bf91da","about":"OUM, Nathalie\r\nTitre :\tIngenieur(e)\r\nUnit\u00e9 administrative :\t\r\n49\t - \tService De L Eau\r\n05\t - \tDirection De La Gestion Strat\u00e9gique Des R\u00e9seaux D Eau\r\n06\t - \tDiv.gest.strat\u00e9gique Des R\u00e9seaux D Eau-Unit\u00e9 Plan Directeur\r\n","capacity":"editor","name":"uoumnat","created":"2018-01-09T15:55:05.635886","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":true,"state":"active","number_of_edits":0,"display_name":"Nathalie Oum","fullname":"Nathalie Oum","id":"d993fe98-bd19-4e66-aa9c-8b4c671b2b27","number_created_packages":0},{"email_hash":"c02317b0568e4dbe93eb814cef6d8459","about":"","capacity":"editor","name":"uouraly","created":"2016-02-02T13:23:21.158916","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":true,"state":"active","number_of_edits":8,"display_name":"Lyes Ourabia","fullname":"Lyes Ourabia","id":"a5c9a634-fe13-40b8-a129-71722bba7416","number_created_packages":0},{"email_hash":"ca20979734c2d13cd32b7b289a093db7","about":"","capacity":"editor","name":"upachje","created":"2021-05-27T17:20:33.365121","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":false,"state":"active","number_of_edits":239,"display_name":"Jeniffer Pachon Duran","fullname":"Jeniffer Pachon Duran","id":"bb4808e0-59b0-4f44-91bb-716bb42cc000","number_created_packages":1},{"email_hash":"8307f3f7d90044cf58c5471a65fffbca","about":"","capacity":"editor","name":"upecqch","created":"2016-06-06T11:33:17.683922","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":true,"state":"active","number_of_edits":57,"display_name":"Christian Pecquet","fullname":"Christian Pecquet","id":"dddb538a-4cb2-4ead-9e3c-176b5cb2075b","number_created_packages":0},{"email_hash":"2d1dd482f9d482b272f5fb4783657a4c","about":"","capacity":"editor","name":"uphamol","created":"2016-01-27T13:32:32.934434","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":false,"state":"active","number_of_edits":0,"display_name":"Olivier Pham","fullname":"Olivier Pham","id":"4fca8b71-0716-4083-8825-ba27091f97cc","number_created_packages":0},{"email_hash":"2b0b9e2385ab705045dea53be26e95e5","about":"","capacity":"editor","name":"ureevge","created":"2016-01-27T13:24:12.193311","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":false,"state":"active","number_of_edits":0,"display_name":"Genevi\u00e8ve Reeves","fullname":"Genevi\u00e8ve Reeves","id":"70459f97-76f6-4073-989c-d3b4722f5420","number_created_packages":0},{"email_hash":"ee68bc25bcbf2ff3f479fdfede2a8bdf","about":"Ing\u00e9nieure, chef de groupe IIP\r\nDivision Gestion d'actifs - Ponts et tunnels\r\nDirection des transports\r\nService des infrastructures, de la voirie et des transports","capacity":"editor","name":"urenaly","created":"2017-06-07T11:03:29.547295","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":true,"state":"active","number_of_edits":5,"display_name":"Lyse Renaud","fullname":"Lyse Renaud","id":"222bc107-f94c-4014-b9f9-8eaf493fddf0","number_created_packages":0},{"email_hash":"cb9b21be12c2d7309898d14f1358536c","about":"","capacity":"editor","name":"uriou9d","created":"2016-01-27T13:48:02.454314","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":false,"state":"active","number_of_edits":0,"display_name":"Magella Rioux","fullname":"Magella Rioux","id":"7e410206-295e-4bd5-8ff6-ad1256c1b6d8","number_created_packages":0},{"email_hash":"808070d314fc2778e0c93d7e2078782e","about":"Service de l'environnement - GMR","capacity":"editor","name":"urobi6k","created":"2017-05-18T10:19:15.216684","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":true,"state":"active","number_of_edits":0,"display_name":"Luc Robinson","fullname":"Luc Robinson","id":"24d08422-16f3-42c4-be58-0d502d8a8740","number_created_packages":0},{"email_hash":"532280dd8e23e3d8cb72a6825830398f","about":"","capacity":"editor","name":"urodrmy","created":"2016-01-27T13:28:13.124095","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":false,"state":"active","number_of_edits":51,"display_name":"Myl\u00e8ne Rodrigue","fullname":"Myl\u00e8ne Rodrigue","id":"bfb28d59-f2a3-4c69-8e96-b3f7362e8e6b","number_created_packages":0},{"email_hash":"f1fb122b0cab9d774d8bb13f04135523","about":"","capacity":"editor","name":"uroyyan","created":"2016-01-27T13:33:45.723558","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":false,"state":"active","number_of_edits":0,"display_name":"Yannick Roy","fullname":"Yannick Roy","id":"fadba23d-1ddb-4064-b550-fbdbed50c2fd","number_created_packages":0},{"email_hash":"241a1635eadb21347420c98bc420ac9d","about":"Conseill\u00e8re donn\u00e9es ouvertes et innovation \r\n(LIUM)","capacity":"admin","name":"usculmi","created":"2021-04-28T18:35:18.468108","openid":null,"sysadmin":true,"activity_streams_email_notifications":true,"state":"active","number_of_edits":607,"display_name":"Miranda Sculthorp","fullname":"Miranda Sculthorp","id":"f5bd3d37-22aa-4925-87b6-38706efac70e","number_created_packages":13},{"email_hash":"00cdcd66a3ce9dfb8c2cead370259077","about":"Service de l'exp\u00e9rience citoyenne et des communications (311)","capacity":"editor","name":"usenkan","created":"2021-04-27T18:28:44.218856","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":true,"state":"active","number_of_edits":36,"display_name":"Andr\u00e9 Senkara","fullname":"Andr\u00e9 Senkara","id":"004e50e4-a5e9-4232-b073-6b299ad10745","number_created_packages":0},{"email_hash":"9d2bfbab4083c7f41cb2a9e4842b8133","about":"Architecte de solutions TI - Donn\u00e9es (Scientifique de donn\u00e9es)\r\n\u00c9quipe BI","capacity":"member","name":"usthi9s","created":"2017-05-25T11:38:24.623510","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":true,"state":"active","number_of_edits":0,"display_name":"Marie-Odette St-Hilaire","fullname":"Marie-Odette St-Hilaire","id":"8125af87-20c2-4723-94dc-c703c27c1378","number_created_packages":0},{"email_hash":"b243998fb0cd118f022b6957a27840b1","about":"Chef de division - projets en r\u00e9 ing\u00e9nierie des processus 311 (Direction G\u00e9n\u00e9rale)\r\n","capacity":"editor","name":"utale99","created":"2017-05-03T11:30:46.108122","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":true,"state":"active","number_of_edits":0,"display_name":"Nassim Amine Taleb","fullname":"Nassim Amine Taleb","id":"f5674cc1-582f-49eb-a978-ebdfd7a5a1b8","number_created_packages":0},{"email_hash":"e48854495b265f8f46a3380766e2deb9","about":"Service de l'environnement\r\nR\u00e9pondant de contenu","capacity":"editor","name":"utambta","created":"2016-12-13T11:20:48.086101","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":true,"state":"active","number_of_edits":0,"display_name":"Tahir Tamba","fullname":"Tahir Tamba","id":"9cbef052-3bc5-49a5-859b-79326a730c3c","number_created_packages":0},{"email_hash":"6a0fdaebd7f852542e1c3a3f0e50011b","about":"","capacity":"editor","name":"utamtra","created":"2016-01-27T13:16:49.365262","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":false,"state":"active","number_of_edits":10,"display_name":"Rabia Tamtaoui","fullname":"Rabia Tamtaoui","id":"a4ea9107-c3fa-4c05-af0e-779a4042aaa4","number_created_packages":0},{"email_hash":"f3aa5fef0ad507f759b9804155517712","about":"","capacity":"member","name":"utaniem","created":"2021-03-29T19:49:39.554687","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":true,"state":"active","number_of_edits":0,"display_name":"\u00c9mmanuel Tani-Moore","fullname":"\u00c9mmanuel Tani-Moore","id":"1d8e9dfb-f1a2-4f2f-aa8a-aed650eb2950","number_created_packages":0},{"email_hash":"2616d6eaaf8d3823002d3f29c68c468e","about":null,"capacity":"editor","name":"utard9r","created":"2016-03-22T13:35:44.554632","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":false,"state":"active","number_of_edits":0,"display_name":"Mireille Tardif","fullname":"Mireille Tardif","id":"a5ab1a90-4339-4eb0-9d87-a535ac75c32a","number_created_packages":0},{"email_hash":"ef14a1687c1b1a6ed48b6f3187aea1af","about":"","capacity":"editor","name":"utardbe","created":"2016-01-27T13:33:45.185191","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":true,"state":"active","number_of_edits":0,"display_name":"Bernard Tardif","fullname":"Bernard Tardif","id":"ecc31a41-679f-4d39-a412-da2ae9acb05a","number_created_packages":0},{"email_hash":"d9b27606582db4fc572f36dc67774af8","about":"","capacity":"editor","name":"utherww","created":"2016-01-27T13:23:11.075753","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":false,"state":"active","number_of_edits":0,"display_name":"Chantal Th\u00e9riault","fullname":"Chantal Th\u00e9riault","id":"069c558c-8210-4712-b72c-3b34a4f89ff2","number_created_packages":0},{"email_hash":"1954207bf4ac07006c2db7da1afb2e33","about":null,"capacity":"editor","name":"uverr9w","created":"2016-08-10T17:05:53.983615","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":false,"state":"active","number_of_edits":0,"display_name":"Michel Verreault","fullname":"Michel Verreault","id":"9e2bbf69-4945-42b9-84b2-8b1a01497872","number_created_packages":0},{"email_hash":"d6a15267b303150cef91bdece5d45d89","about":"SIVT - Division de la g\u00e9omatique\r\nArpenteur-g\u00e9om\u00e8tre - Sp\u00e9cialiste donn\u00e9es 3D ","capacity":"editor","name":"uvidasi","created":"2017-01-13T13:33:06.040573","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":true,"state":"active","number_of_edits":0,"display_name":"Simon Vidal","fullname":"Simon Vidal","id":"bd001d45-4cad-47ce-9197-1e117f09eb27","number_created_packages":0},{"email_hash":"7db9ffbd9e4074b27bb2c03a388d5566","about":"Maurice D. Oviedo\r\n\r\nConseiller en am\u00e9nagement\r\n\r\nDivision s\u00e9curit\u00e9 et am\u00e9nagement durable\r\n\r\nDirection de la mobilit\u00e9\r\n\r\nService de l\u2019urbanisme et de la mobilit\u00e9\r\n\r\n801, rue Brennan, 5\u00e8me \u00e9tage,\r\n\r\nMontr\u00e9al (Qu\u00e9bec) H3C 0G4\r\n\r\n514-702-9775\r\n\r\nmaurice.oviedo@montreal.ca","capacity":"editor","name":"uvoiema","created":"2021-02-15T18:05:48.250925","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":true,"state":"pending","number_of_edits":0,"display_name":"Maurice Oviedo","fullname":"Maurice Oviedo","id":"6b94f42e-34af-4b34-b085-73d483ecd3a4","number_created_packages":0},{"email_hash":"ba414d2ddb21b2063d1ca44a31274343","about":"Matthieu Gautier\r\nConsultant en g\u00e9omatique\r\nDivision S\u00e9curit\u00e9 et Am\u00e9nagement Durable\r\nDirection de la Mobilit\u00e9\r\nService de l'Urbanisme et de la Mobilit\u00e9 (SUM)","capacity":"editor","name":"xgautmu","created":"2021-02-12T15:00:13.191840","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":true,"state":"active","number_of_edits":0,"display_name":"Matthieu Gautier","fullname":"Matthieu Gautier","id":"435bb6c5-1b0e-4de0-8708-064275979ee3","number_created_packages":0},{"email_hash":"642660cc3910d44f1d3a754bcf82012c","about":"","capacity":"editor","name":"xzaimdo","created":"2022-08-01T15:32:57.862387","openid":null,"sysadmin":false,"activity_streams_email_notifications":false,"state":"active","number_of_edits":0,"display_name":"Doha Zaim","fullname":"Doha Zaim","id":"b2a70708-8003-4bdf-9c5d-78cc95d80acf","number_created_packages":0}]},"display_name":{"211-grand-montreal":"211 Grand Montr\u00e9al","agence-de-mobilite-durable":"Agence de mobilit\u00e9 durable","bixi":"Bixi Montr\u00e9al","bureau-du-taxi-de-montreal":"Bureau du taxi de Montr\u00e9al","societe-de-transport-de-montreal":"Soci\u00e9t\u00e9 de transport de Montr\u00e9al","ville-de-montreal":"Ville de Montr\u00e9al"},"description":{"211-grand-montreal":"","agence-de-mobilite-durable":"L\u2019Agence de mobilit\u00e9 durable a pour mission de veiller \u00e0 la gestion, \u00e0 l\u2019application de la r\u00e9glementation et au d\u00e9veloppement innovant du stationnement tarif\u00e9, sur rue et hors rue, sur l\u2019ensemble du territoire de la Ville de Montr\u00e9al.","bixi":"BIXI Montr\u00e9al est un organisme \u00e0 but non lucratif cr\u00e9\u00e9 en 2014 par la Ville de Montr\u00e9al pour g\u00e9rer le syst\u00e8me de v\u00e9lopartage \u00e0 Montr\u00e9al. Le r\u00e9seau comprend plus de 8 000 v\u00e9los et 610 stations sur le territoire montr\u00e9alais, ainsi qu\u2019\u00e0 Laval, Longueuil, Westmount, Ville de Mont-Royal et Montr\u00e9al-Est.","bureau-du-taxi-de-montreal":"La mission du BTM est de d\u00e9velopper l\u2019industrie du transport par taxi et par limousine, d\u2019offrir des services \u00e0 cette industrie, d\u2019encadrer et d\u2019am\u00e9liorer ce service, la s\u00e9curit\u00e9 des chauffeurs et des usagers ainsi que les comp\u00e9tences des chauffeurs. Depuis janvier 2014, le Bureau du taxi de Montr\u00e9al (BTM) est officiellement un organisme paramunicipal de la Ville.","societe-de-transport-de-montreal":"Entreprise publique, la Soci\u00e9t\u00e9 de transport de Montr\u00e9al assure les besoins de mobilit\u00e9 de la population en offrant un r\u00e9seau de transport collectif (bus et m\u00e9tro) performant. Au coeur de la vie montr\u00e9alaise depuis 1966, le r\u00e9seau de m\u00e9tro compte 68 stations et assure plus de 1, 3 million de d\u00e9placements par jour.","ville-de-montreal":"Montr\u00e9al estime que les donn\u00e9es ouvertes sont un \u00e9l\u00e9ment central dans l\u2019atteinte des objectifs en mati\u00e8re de transparence et de d\u00e9veloppement \u00e9conomique, mais aussi dans la r\u00e9solution des d\u00e9fis urbains. Plus ces donn\u00e9es sont rendues publiques et partag\u00e9es avec la communaut\u00e9, plus elles seront exploit\u00e9es \u00e0 leur plein potentiel dans un \u00e9cosyst\u00e8me montr\u00e9alais  en pleine effervescence."},"image_display_url":{"211-grand-montreal":"https:\/\/data.montreal.ca\/uploads\/group\/2022-06-17-180502.937876211-grand-montreal.png","agence-de-mobilite-durable":"https:\/\/data.montreal.ca\/uploads\/group\/2020-10-26-171806.464754AMDlogo.png","bixi":"https:\/\/data.montreal.ca\/uploads\/group\/2020-09-30-122249.404427bixi.jpg","bureau-du-taxi-de-montreal":"https:\/\/data.montreal.ca\/uploads\/group\/2017-08-04-131142.186526BUREAU-TAXI-MTLLOGO.png","societe-de-transport-de-montreal":"https:\/\/data.montreal.ca\/uploads\/group\/2017-11-07-154902.052044CUsersulozepaDesktopstm.png","ville-de-montreal":"https:\/\/data.montreal.ca\/uploads\/group\/2020-07-30-200823.9600772020-07-24-125118.477586logorosaceseulement.jpg"},"package_count":{"211-grand-montreal":1,"agence-de-mobilite-durable":1,"bixi":2,"bureau-du-taxi-de-montreal":1,"societe-de-transport-de-montreal":7,"ville-de-montreal":324},"created":{"211-grand-montreal":"2022-06-17T18:05:02.980040","agence-de-mobilite-durable":"2016-07-13T16:31:21.233200","bixi":"2016-07-13T16:30:33.231578","bureau-du-taxi-de-montreal":"2017-08-04T09:11:42.228242","societe-de-transport-de-montreal":"2016-05-30T14:42:44.686633","ville-de-montreal":"2016-01-13T10:21:33.203770"},"name":{"211-grand-montreal":"211-grand-montreal","agence-de-mobilite-durable":"agence-de-mobilite-durable","bixi":"bixi","bureau-du-taxi-de-montreal":"bureau-du-taxi-de-montreal","societe-de-transport-de-montreal":"societe-de-transport-de-montreal","ville-de-montreal":"ville-de-montreal"},"is_organization":{"211-grand-montreal":true,"agence-de-mobilite-durable":true,"bixi":true,"bureau-du-taxi-de-montreal":true,"societe-de-transport-de-montreal":true,"ville-de-montreal":true},"state":{"211-grand-montreal":"active","agence-de-mobilite-durable":"active","bixi":"active","bureau-du-taxi-de-montreal":"active","societe-de-transport-de-montreal":"active","ville-de-montreal":"active"},"extras":{"211-grand-montreal":[],"agence-de-mobilite-durable":[],"bixi":[],"bureau-du-taxi-de-montreal":[],"societe-de-transport-de-montreal":[],"ville-de-montreal":[]},"image_url":{"211-grand-montreal":"2022-06-17-180502.937876211-grand-montreal.png","agence-de-mobilite-durable":"2020-10-26-171806.464754AMDlogo.png","bixi":"2020-09-30-122249.404427bixi.jpg","bureau-du-taxi-de-montreal":"2017-08-04-131142.186526BUREAU-TAXI-MTLLOGO.png","societe-de-transport-de-montreal":"2017-11-07-154902.052044CUsersulozepaDesktopstm.png","ville-de-montreal":"2020-07-30-200823.9600772020-07-24-125118.477586logorosaceseulement.jpg"},"groups":{"211-grand-montreal":[],"agence-de-mobilite-durable":[],"bixi":[],"bureau-du-taxi-de-montreal":[],"societe-de-transport-de-montreal":[],"ville-de-montreal":[]},"type":{"211-grand-montreal":"organization","agence-de-mobilite-durable":"organization","bixi":"organization","bureau-du-taxi-de-montreal":"organization","societe-de-transport-de-montreal":"organization","ville-de-montreal":"organization"},"title":{"211-grand-montreal":"211 Grand Montr\u00e9al","agence-de-mobilite-durable":"Agence de mobilit\u00e9 durable","bixi":"Bixi Montr\u00e9al","bureau-du-taxi-de-montreal":"Bureau du taxi de Montr\u00e9al","societe-de-transport-de-montreal":"Soci\u00e9t\u00e9 de transport de Montr\u00e9al","ville-de-montreal":"Ville de Montr\u00e9al"},"revision_id":{"211-grand-montreal":"ade8faa9-7972-4e44-b665-020e1427f872","agence-de-mobilite-durable":"445c7692-cade-4b94-a6ae-f5311d0f3ed8","bixi":"c8d010bf-fd2c-433d-9c40-2e4744feb8ba","bureau-du-taxi-de-montreal":"60771efc-3ac3-49ba-a458-44ca220d1a09","societe-de-transport-de-montreal":"2d04b7f4-f3c1-4131-b110-e69c5c10821e","ville-de-montreal":"3754114e-df42-4184-a94a-d918168e4b65"},"num_followers":{"211-grand-montreal":0,"agence-de-mobilite-durable":0,"bixi":0,"bureau-du-taxi-de-montreal":1,"societe-de-transport-de-montreal":0,"ville-de-montreal":1},"id":{"211-grand-montreal":"607d80b4-2523-4ee0-9f68-9bc0e80fdaf3","agence-de-mobilite-durable":"e220ee32-a147-42f6-a7ca-872aacc4a6c6","bixi":"3f4a3b14-a55f-474a-8e46-2df3c8cb67ed","bureau-du-taxi-de-montreal":"8488287d-d39b-40ca-9dda-5f34247a4695","societe-de-transport-de-montreal":"bb0828cd-1c32-43c7-9af6-375dfae337d3","ville-de-montreal":"11287be6-b543-4e28-97b4-99b7111f8de0"},"tags":{"211-grand-montreal":[],"agence-de-mobilite-durable":[],"bixi":[],"bureau-du-taxi-de-montreal":[],"societe-de-transport-de-montreal":[],"ville-de-montreal":[]},"approval_status":{"211-grand-montreal":"approved","agence-de-mobilite-durable":"approved","bixi":"approved","bureau-du-taxi-de-montreal":"approved","societe-de-transport-de-montreal":"approved","ville-de-montreal":"approved"}}